原來渡邊麻友拍過西片！

好波

撞邪？

ching解封之後性格大變

正啊！！！！

CHing 終於揾番係阿Joe時代既靈魂
唔再係一個壞左既人

麻友係臭雞
專俾c6𨳒閪

想俾佢含

人之將死 其言也善

手二條，口一條

尊重啦

0負皮

點解讀到「勾三搭四」嗰個位我聽到有少少聲跟住讀？

G

以為呢啲西片

呃鬼食豆腐咩，佢個閪邊有咁pink 啊？

講得好好

ching 長期mon po

下面張圖佢睇到呢個po?

收到風su 負皮咗

We7接下一單

駛唔駛十萬港紙1q?

十萬won

樓主傻撚左

670蚊港紙，加多30口爆

有$60蚊係買袋錢

佢去家計會攞

臭雞

10人顏射

雞

g

熱門

值